點解康堤唔提Eason添丁？

why?

有丁啦，添番隻蛋先啦

佢未有哥哥

抱孫